有無人會買「Baldur's Gate 3」博德之門3?

10月6號就出
無寫幾錢
應該都係60美金

買驚師

原來30號出
延左一個星期

如果鍾意神界原罪2既應該會好鍾意呢隻驚
同一間工作室出

唔知要early access幾耐

是

有米師

時間殺手 驚又未通關就放棄

每個月都會留60蚊美金俾自己買打機既野

有時間打機師仲要日日5點半老母煮定飯
葡萄

早買早享受

細細個就聽過 無玩過 果時玩diablo2

咁即係每個月仲留咗好多錢做其他野

回合制？

要儲錢同定延結婚

發覺印仔打機啲口味都好雜下

是咪Divinity果類game?

之前都無話特別鍾意回合制
但係玩咗神界原罪2之後就愛上了

米癲拉

淨玩過nerver winter night 1,2
係咪一樣要plan 好晒點升個build?

屌你老母 本來諗住呢幾日紅日可以訓醒打機打到訓覺咁loop 點解要延遲

ea好似得ch1
享受唔到幾多

我買
DND+神界原罪玩法
但又delay左 好on9

EA好似連dual/multi都冇

DOS 熱愛者代表買硬.

好似直情係用dos2個系統整。睇gameplay係玩法polished左既黑暗版dos2。戰鬥可以跳，多左高低差大既地形，可以推人落街。npc見到你做既野反應豐富左。偷野玩法好似都豐富左。多左種族揀，同埋自創人物都有故事。同埋同伴之間好似有好感度，意見分歧大有機會叛變

仲有戰鬥變左你果隊做晒野先到敵人，敵人全部做晒野先到返你。好處係multiplay到你果隊可以一齊郁，唔洗等好耐

Bg2 死忠暫時對bg3既愛又恨
因為睇落完全係原罪2唔係bg

其實好事黎
Bg2算係HC,未必個個都玩得入
似原罪2至少多D人接受

我心目中bg3既畫面美術風格係Pillars of Eternity咁樣

POE我玩咗陣,真係玩唔落

初初出我都玩唔落，
有次長假期冇驚玩一口氣玩曬兩代又覺得劇情同世界觀好正

年紀大玩玩HC Crpg真係要大量空閑時間同心情先玩到
不過真係好多字

你冇見到reddit係同嘈半即時同回合制嘈勁耐好精彩
我玩曬博德12同神界2 都傾向回合制

係
睇到眼都矇

仲未有價錢，又冇預售

好似話得第一章

我之前完全對回合制既驚無興趣
玩完原罪2之後先知原來回合制可以整到咁好玩

原罪太多字睇到眼花

呢類遊戲字只會多唔會少

想睇下
有冇link

去baldur gate subreddit查rtwp

有無中文

應該都係60美

想知有冇得單機多人？

有D興奮但會唔會延架

照計有

佢地話唔會再延

baldurs late

睇左幾個
佢哋諗法同我以前諗嘅差唔多
真正嘅RTwP我只係玩過DA: O同掂過BG1
RTwP同回合制比唔會話邊個快同刺激得幾多
只係RPG嘅原罪係跑一個迷宮會面對好多零威脅嘅雜魚，RTwP省略左啲重複㩒完又㩒嘅操作，但去到認真打又係一樣要停低揀法術出技
RTwP比較配合換血或者靠block高嘅玩法，但去到法術或者要配招咁打時節奏可能仲慢過回合，因為RTwP好多時等CD，唔似回合制可以skip中間動作同時間，一加快又易出錯
除非成個遊戲機制大改，唔係抄TRPG規則嘅CRPG一定係照用回合制夾啲

神界原罪2玩唔掂
dnd戰鬥節奏好慢
任務UI唔慣

比日式rpg塗毒左咁耐，回不去了

咁呢隻都唔會岩你

會買、希望唔差過黑耀石隻永恒之柱1-2

10月6想射波狂煲，但驚又延

想玩既game
都會有印仔係到

希望唔是太貴

其實dnd本身就係回合制

Crpg fans一定買
利申:divinity fans

希望好似D2咁可以用手制玩

有中文好閪都買黎玩 第一代玩到依家

原罪玩到中後段卡死左 d怪難打到cls

冇理由
個個都話前期好難但係越玩越易

玩到某個位 4隻角色比人傳送分開曬 唔知咩洞 d怪過唔到

前排dos2個大update玩左未？

仲玩緊神界2

聽日出了

仲未公佈幾錢

唔平 佢話原價賣
利申會買

波已射等玩

好似講過話60美金

邊有dlc???

the four relics of rivellon. 免費gift bags
，多左4套裝同對應既任，仲有新加既不死龍boss

要去返ps story 度dl??
我之前搵唔到既……?

我玩pc版，不過console應該都有，好似係in-game menu 度開

回合制同即時制我都係鍾意即時制多d,好似時停咁得你打人其他全部停哂即時制做得好好,回合制我諗唔到點表達因為回合未到果時其他人都係停
而且呢隻根本就係換皮original sin2,我心目中既bg3係應該好似bg2咁而唔係面目全非,似足仆街bethesda套左elder scrolls落fallout一樣
btw,特別討厭果班只係玩過original sin2就扮到好似識哂crpg咁既小鬼,玩得果一隻就係度係咁吹奏larian,好似唔跟larian玩法果班全部都係垃圾一樣係咁係度屌即時制/玩法唔夠互動高,但佢地永遠都唔知係班前輩几左既路先有original sin既存在
利申玩過bg2,poe1+2,tyranny,wasteland2+3,依家玩緊original sin1

唔記得左講多句:imoen romance mod萬歲!妹妹最高

poe黎講1個故事係好過2,2個故事太散俾唔到1果種一氣呵成既感覺玩家,而且隊友支線又hea得果一兩個就完唔似得1咁
特別係夾埋original sin2發售先令到唔少original sin2 larian小鬼用呢樣野黎攻擊obsidian

佢揀回合制都係商業考慮姐
睇下poe2點暴死就知

poe2暴死我諗過有幾個原因
1係original sin2出先前車之鑑好易俾人睇低
2係故事唔似得1咁好,口碑之下影響好大
3係即時制依家班死懶鬼新世代好多都玩唔抵唔似得回合咁易上手

除咗暴死不特止
你有冇留意poe2同pathfinder兩個都出左回合制
只能講佢揀回合制係商業考慮 好少人like rtwp

唔止,之前睇poe2訪問原本係冇打算全配音係因為os2影響先配,可能咁影響埋其他野因為要budget同時間要cut多一舊黎配音
所以我覺得3果個point係影響最大,新世代班懶鬼玩唔掂即時所以吸唔到新血迫住要出回合制吸人氣,而新game變哂回合班老鬼又屌鬼,變相兩邊唔討好

10am pst
6/10 2500

10月7零晨1點？

等我仲以為今日出 諗住起身開機down game

Me too 仲諗住放假可以好好享受下

一開波得act 1

如果好似divinity咁 第一章都有排玩

可以止下渴

BG2 同POE1 都有PAUSE,

POE1 即時做得最好、因為大抵跟BG2條FORM去

其實、正正經經出隻BG3米好。

POE 水準已經夠晒

通常都係一開波最多選擇同任務精細度係最好,因為整果時整先有足夠時間,去到後果幾章就會因為唔夠時間整開始縮水,次次都係咁

淨係Early access隻驚裝完成80gb 唔知有幾多野

60鎂轉做港幣係咪398

咁少職業點夠玩

A friendly FYI for everyone looking forward to the Early Access release of Baldur's Gate 3 on October 6: The minimum hard drive requirement, which was originally listed at 70GB, has more than doubled to 150GB.

150 GB 算係咩概念

唔講差D唔記得左
隻原罪拖左幾年仲未爆

畫面落望太似divinity，成個Baldurs Gate mod咁

可能等佢再洗下浸亞視味正式推出先諗

等緊原罪3話延遲
出呢隻先

幾時先出呀

渡秒如年都仲未計80gb有撚排裝

內容可能80 但係optimize差
搞到150

399

買唔撚到呀屌你老母steam

download緊喎

卡住係比錢個畫面

我都係

1個鐘後先買得
我訓覺算

得60gb

DL緊

等秋特先買賺埋果幾張卡,反正EA佢有排改又冇得繼承save幾時玩都係一樣,玩埋隻original sin1先

會...估唔到會出
依家都有玩bg ipad

第一章都60其實好大..

09:54咁刺激成個腦好真喎

下載係60 裝完87gb

而家既驚賣400玩2030個鐘

佢剩係一章都25..

其實好抵玩

好想玩但屋企部notebook打唔到機
唯有等佢出console

整人整左半個鐘都未整完
聽日再玩

佢好似話冇計劃出

lm

咪住先 今集唔係即時加pause!?

回歸傳統DnD嘅回合制

回合制.

雖然都照買
但喺舊果隻玩法我好鍾意

我啱啱先創完角 終於有得瞓 諗咗好耐玩咩職

有冇消息話play time有幾長

第一章大約有廿五遊戲時數

thanks
淨主線定連埋支線?

唔清楚 但當所有嘢加埋 唔卡關都要廿幾 其實都幾襟玩

話說有冇人知道晒目前六個職業 分別有咩副職開放 創角畫面只係知牧師有生命 光明 詭術 其他都要等升lv先知

上網睇dnd 5e手冊（好似係

大家係咪主要討論遊戲系統同技巧？又想討論又怕被劇透

無可能唔出啦

有youtube channel有講

落左船完全唔知去邊 一頭霧水

牧師：生命 光 詭術
戰士：戰爭大師 魔能騎士
遊俠：獵人 獸王
術士（warlock)：邪魔 舊日支配者
遊蕩者（Rogue)：賊 法賊
法師（Wizard) : 塑能（元素傷） 防護

都應該下年正式版出左先會有機會出

正WOR，原來出左

當年玩2真係覺得好正

成個size 160gb咁大？

冇MONK

有冇知封面條女點救

我都想玩Monk

MONK好勁但係打到D勁武器無得用 感覺好浪費

都唔係嘅
只要係simple weapon都當monk武器
可以用到martial art
無記錯嘅話

隻驚係咪用番divinity origin sin 2 個玩法？感覺好似，尋日1點已經買左，希望唔會好難玩。

BTW有冇得split screen 玩？

用dos2個系統整

DOWN 完等收工玩

身邊冇人玩
單機傳說

隻game 外國都幾紅
但身邊冇人有興趣

佢都未出齊

想問隻GAME有無中文字幕

感謝

覆錯

冇中文.. 你地班友英文咁勁

有殘體中文 但唔識開

我見巴打話可以上網睇5E手冊, 但發現有幾個SET, 有一隻叫VGM, 又一隻叫XGE(唔知有冇理解錯), 咁到底佢係跟邊份RULEBOOK? 定係佢樣樣都有D但唔齊? 最緊要係有冇龍人

裝嗰陣會問你咩語言

下，隻驚要睇左說明書先玩得掂？

裝左英文版
係咪轉中文又要重新下載

練下英文好過睇殘體，隨時亂譯

玩人類戰士

唯有係咁 希望睇得明個故事

咁又唔使隻驚入面實有說明既, 不過唔知到底會有咩RACE/CLASS/SPELL 唧

字幕配語音, 問題唔大既

佢係跟據Dungeons and Dragons第五版規則整 雖然唔睇都應該玩到 但如果有咩好奇想知 例如將來完整版有咩種族職業 咪可以去睇下

隻game係唔crash 話load唔到d file
已經重裝左幾次

要睇

睇完會明D動作點計法

仆街難玩過divinity
係咁致命失誤

尼個先岩

香港你想搵人玩開crpg/trpg都難

簡單D講。

你當ARPG禁睇

你控住個人

有一個行動值、同一個動作值

一般人就係普通、ELF/GOME 會快D

行動值用晒就唔郁得、動作值又係用晒唔郁得
可先可後(移)-(斬)(移)
/(斬)(移)

行動值、平地用1行1、會係艱難環境有減成雪地矮林泥池水池(用2行1 )
爬地用2行1(泥池爬地3行1)
爬上爬落一般用一半(10/20)跳又係(10/20)如果係THIRF/ELF會加成

動作值例如點火把(半個)DRAW SWORD(半個) 拉掣(半個/一個)
拉推物件(一個*距離*力量)揮劍(一個)食藥水(一個)(諗咒半個、放MM半個)

同埋好合理的。目視唔到的MOB你射佢冇可能唔會中

例如BACKSTAB、你STEATH去去佢背、佢特然發現你、
做BREAK TEST、過唔到會驚訝、該回合行動唔到
FIREBALL、後面牆/遮掩物的MOB會食少D/無傷
MOB射你箭你係門訪牆邊有遮掩加成冇禁易中+AC2-AC5
好人性化的

大約禁

VGM XGE都係5版規則書嘅補充版 你當係DLC
暫時黎睇 BG3應該係跟PHB 玩家手冊
但係佢連PHB都未開晒

兄弟們玩左陣覺得點

禁你老母

識唔撚識字啊死5p

禁字點撚樣讀啊

禁禁禁禁禁

一向禁打。

禮從宜，使從俗。

謹向你娘親發出親切的問候。

捉錯別字不如去屌林鄭。

多多益善，屌屌無拘。

電腦太廢
今年Black friday要搵部玩到嘅laptop

都有d facebook/tg gp嘅
好似係

pc goty

仲諗緊玩咩職好

我想玩BARD 同SOR

不過照睇PART ONE 都係RANGER 先
TWO HAND SWORD + LONGBOW

爆過dos2 不過應該等出晒先玩 無過完第一章 遲d唔記得劇情又要再玩過

Bard未出

一向都"咁" 或者"噉"

你邊到學返黎

我點寫對你重要嗎?你睇不明白不懂嗎

又唔影響溝通。又非學院。

下下正字、要唔要我用古文言同你講兩句。

唔好晒自己時間係我身上玩文字遊戲同玩小朋友注意力垃圾桶。

任你出千字檄文。我也不為所動。

禮從宜，使從俗。

勿離題。

繼續講下BG3

開開心心打機唔好

玩咗陣, 唔知點解個畫面好似較極個SETTING都濛濛地咁

研究下有冇得IMPORT BG2 人物 先

係咪冇quick save & load

想玩原罪3

BG2 F5 / F8

試下

屌你老母臭閪
呢到係連登啊

係 thanks

咁同噉好難打咩

望落都係同DOS2 差唔多，見人話呢隻同DOS唔同

是嗎? 失敬失敬。

你是系統管理員嗎?

有違反連仔討論區版規嗎?

是否要再爭論一丁點兒沒有營養的討論嗎?

你都係繼續課金打機把啦、找碴貪好玩。

口文中支持民主的人居然唔明多樣性

你的反共立場係要型要威定係打土豪分田地的獵巫。

我點打 難唔難

一池渾水，干卿何事？

60usd early access 得唔得㗎未接觸過呢類型遊戲不過有玩開TRPG有啲興趣

嫌貴既話建議唔好買等完全體
冇惡意 但見到d人買完係到話貴 真係無語

而家諗住買返嚟玩兩個鐘睇吓點

站務台#3

洗版問題

一直以來 LIHKG 討論區都禁止洗版行為，以往都有部份會員因洗版影響他人正常討論而被禁言或封鎖帳號。
如發現會員在大量主題中重覆發表留言或作出影響他人之洗版行為，將會被禁言警告，嚴重或再犯者有可能會被永久封鎖。
詳情：

提你喲

要不要我同連仔講聲。

我覺得幾好玩。

可以買divinity original sin 2玩下先，一黎完整，二黎平d，而且bg3都係用dos2系統整，玩法差唔多。而且Halloween sales有機會減價

暫時EA係咪冇分陣營（守序混亂善惡）玩咗陣都未見有咁嘅一欄

每場戰鬥都徘徊係死亡邊緣，同埋可以一掌推怪落火堆，著火好易死

聽講暫時依d同伴都係CN/LE/NE
同埋5版陣營影響好輕微

其實真係dnd既話會唔會有人用detect evil/ detect alignment好似冇用

成日都好想試divinity original sin 2, 但放工晚晚返到屋企得1個鐘打機
驚一場BATTLE未打完又要閂機
呢D GAME打得咁少時間會唔會好無癮?

有無咁誇張
正常10至半個鐘玩完一場battle啦

d地形效果咁癡線ge, 行過堆藤蔓都重傷

5版黎講好似已經無依招 聽講舊版好似有
其實陣營只係一個簡單嘅指標 一個混亂邪惡嘅角色唔代表唔會做好事 可能佢心目中覺得做左依件好事 可能會對成個世界破壞性仲大 咁佢都會做 可能佢會一路做好事 去到最尾先背刺又得

我仲停留係bg2 3.5版，其實第五版係咪變左好多？
Mytra好似話死左？咁Elminster咪變返普通法師？

利申未打過bg 1 2
聽講依家個時間係2之後幾百年

世界觀設定唔關bg劇情事
Mytra係魔法神黎，好似係俾其他神密謀殺左，
令到好多人人格同法術規則變曬？

如果遺忘者國度嘅設定就真係唔知
約略咁睇4版入面佢俾兩個神殺左 （所以玩法大改）
5版就話佢未死得晒 後尾復活返

最少都要求GTX780
我可能連game都入唔到

換啦 唔係遲啲連cyberpunk都唔洗玩

970繼續頂,等班仆街慢慢炒30系列炒完先入

啲卒都扣我主角4-5, 我打怪得2係咪正常。
NPC同伴有兩位數字HP，我得8...

等出左完全版先買來一次過打爆，唔鍾意玩玩下又要等，會好容易棄驚

1650 super唔知好唔好
budget1XXX

巴話EA個save好大機會到正式版會用唔返，係咪真？

去到個咩grove中咗對話bug，停唔到對話同save唔到

比粒骰針對

吸血鬼把聲好好聽 又靚仔

係喎 有兼職系統未

正常呀
welcome to dnd

睇黎9型都係睇你點揀event.

呢隻game online co-op 嘅話係點樣玩

一個人操一兩隻角 開住discord 同fd 吹住水打

真係可能要研究下d 野先
兩成機會打出致命失誤

但係好似話co op幾大bug
依家一定要用dx11玩
同埋co op save game隨時會彈game

應該未有
我諗起碼基本職開齊先啦

同fd玩都幾多bug，又得殘體字
都係等多排先玩

我自己做緊Host 用Valkan 玩左五個鍾AutoSave 自己Save左兩次 暫時無彈過
我另一個fd 開角彈左一次之後無事

想問下steam版點set中文？

同埋扎營過一日會唔會對劇情有影響？劇情講到咁急咁唔想變奪心魔呀

co op好似伏伏地
淨係單機玩到幾耐?

仲有等級上限
dual multi行唔到幾遠

訓左三晚
有d劇情出左
費事劇透

唔敢訓 怕訓左會有影響
同埋個條黃色魚形戰士好臭串

普通場景係咪無夜晚
玩theft日光日白無得潛行

20幾個鐘

dx11黑屏齋聽到聲要用另一個exe先玩到,係船跌落黎之後load成5分鐘先load到第張地圖而且得10幾fps

寫到明得英文同殘體字

等巴哈啲人整正體啦

明明簡繁中都係google translate一個制嘅事, 佢個launcher都有繁中, 唔明點解隻game得殘中

因為冇繁體人課金掛

屌佢啦, 佢隻game即日已經比人破解左, 班支那人先係唔課金

繁簡用語習慣唔同
通常遊戲廠都會特登搵唔同人翻譯繁簡
如果佢真係Google translate反而仲無誠意

佢出左gog版
所以即日被爆

講真都預左陸狗會咁做

gog版冇保護
你去gog買完copy一份比朋友都得（好似係

有D想買

GOG係DRM FREE
抄落USB到放係第部機玩都得

痴線公司

未買，睇gameplay畫面比dos2提升左好多
但聽落個game未係好完整？同dos2比如何？
非常鍾意dos2個種回合制得黎戰鬥同劇情好開放既玩法，歡樂堡最令人印象深刻

有d bug
暫時只係出左隻game嘅1/3左右
鍾意dos2嘅應該會鍾意

咁都係等佢出晒先買

唔等game玩嘅可以觀望下先
等我地探路

而家呢個唔係真愛fans唔會買

得dnd/bg廢老先會買

利申：dnd/bg廢老

bg/dos廢老

GT560玩唔玩到

早知唔訓教

屌你係個教堂比機關滅左團

幫Goblin屠村，但係最後Drow同大隊唔會幫手打Druid係中bug定點?
得4條友加3隻雜魚點打廿條友，仲要大部份3lv 4lv

DOS2都係喇 應該真

雖然佢d技能名係dnd既技能，但好多技能效果同戰鬥機制同原罪2差唔多

又係制高點，元素連鎖反應

個系統同dos2一模一樣，其實有少少失望

結果尋日玩咗個令鐘就refund 咗，諗住等出哂先再買

但隻mind flayer反而勾起我對dnd 有啲興趣，即刻上Amazon 訂咗套試吓

已經見到有唔少os2入坑既larian小鬼係度屌bg甚至屌dnd,甚至見到有個on9仔講係larian睇得起dnd呢隻小眾野先黎拯救佢幫佢整game,同bethesda果班無腦on9 fans一鳩樣

有無人殺到沼澤鬼婆？
點樣開門？

3lv牧法賊魔導唔夠2lv蜘蛛s打
畀啲怪高地壓制嘢嘢扣十幾兼係咁綁同中毒
難得有一次勉強打贏
又冇啦啦唔知中咩Bug
成隊幾秒內先後死撚晒

仲要係非戰鬥狀態下發生 都未嚟得切Save就已經冇晒活人

冇玩開DND 5E
唔識BUILD角色

老實講今次d配音唔係好夠力

我會卡關時上網睇攻略

又係火加毒 水加電咁玩？

利申1個月前打爆dos2, 1個鐘有少數打仗會唔夠時間，但打仗數有上限唔大問題。

但多啲時間可做支線，同埋免浪費果1個鐘睇攻略特別喺組隊建議

仲要之前場戰鬥有成廿幾人，戰場又大，有4分3時間都係行，啲電腦諗又諗得慢，一場都搞咗差唔多成個鐘，之後又打下一場廿幾人，打到燥

等出正式版
Larian 必買

吸血鬼好正wo

我玩左大約十個鐘
覺得缺點係得兩樣
第一係對話個陣d動作好怪好唔自然隻手有野嘅話好似痴膠水痴上水咁，有d動作略略生硬左少少

第二係鏡頭呢個真係想屌，成日唔知轉左去邊，成班人行左上一層個鏡頭仲係下面個層

BG2既戰鬥最大特色係法術同神術
以家咁低lvl d法術位又少 種類又少
希望後面可以多d dnd既感覺

其實佢preset好多 唔駛點諗

home

有RECOMMAND 揀能力值同技能、背景、專精
初玩唔難、控制你先當DABLIO 禁
打MOB變回合
係EVENT 揀難

有劇情動畫
以為好似divinity2咁

Lag到仆街同好多bug 如果想買建議出咗full game再買 𠵱家真係玩唔落

係
如果唔太等game玩可以唔使買住
或者未玩過dos2嘅可以襯特價買黎試下
睇下個風格啱唔啱

介紹個網睇野chk 野

容易d理解各種技能的解釋。

真係唔係好明，靈吸怪點解會滅國,明明高智商，又識心靈震爆6d10傷害，仲要係多元宇宙心靈操控唔同種族...有冇d&d玩家解答到?

想要玩bard但EA冇
唔想玩法師嘅情況下夾硬砌高lore會變到錯晒點

滅國左兩次
一次係起源,靈吸怪來自於遙遠既未來(其中一個3版官方起源假說),果個時候有個不明危機導致佢地就快滅亡,而佢地果時既宇宙亦都就快死亡,於是佢地透過破壞無數既古老主腦造成靈能旋渦破壞時間間隔返到過去尋找解決方法(所以就算最古老既種族底栖魔魚都唔知靈吸怪起源)
另一次係回到過去後,果時靈吸怪帝國係控制入面最大最多數目既種族就係依家既吉斯洋基人(當做食物/奴隸),係一代代奴化控制慢慢吉斯洋基人產生左對靈能既抗性同靈能既覺醒,愈黎愈多吉斯洋基人加入反抗軍,由於吉斯洋基人靈能抗性對靈吸怪有戰鬥優勢、靈吸怪對奴隸既依賴同某d不知名原因慢慢帝國就因為咁而崩壞最後滅亡

比人呃左呀屌 又要我load save

吉斯洋基人因為住係星界同成日會去唔同位面(多元宇宙)搶奪,
所以會當物質界生物係低等生物

開場教學跳崖已經lag到pk, 搞咩鳩？

中毒呀

dnd人不可貌相、話不可盡信。

所以我係cg

中毒都有好處，佢會畀多支毒藥你自殺，可以塗係武器上面

毒已中過
去到鬼婆又比人呃 屌

我既角色 大部份命中率都極低

dnd係咁
前期狂打空氣正常
不過要你攻擊時要揀中目標先禁如果唔係就變左打地板

RANGER Hunter's Mark

成日出重擊

你地常唔常番營地回血/回技能？
成日怕佢計時間會有事件錯過左所以食狂食藥同用最廢招

另一個選擇係short rest 可以回血同部分技
不過法力環未必回到（睇你咩職）

中過好多次伏tk左隊友

仲有係高地落地面變跳樓

featherfall/jump

你有冇執個傳送三角s

呢個真
點解會冇提示架鬼知咩時候會仆街

一個金字塔用黎傳送去隊友度，一個用黎回秘源。有啲打法係屈機。用緊召喚+多重陷阱，Boss照秒

short rest都係營地？開頭船上有好多回復點，落到地面乜都無好唔慣

唔係呀 右上有個制係short rest
dnd入面計嘅話 short rest 會用你嘅生命骰去回血 用一粒鐘

有冇方法令D怪平服返傾到計
我之前見到兩個新人XXX唔知點解開施但我又廢事殺佢打暈就算
點知去到地精營地佢地係到搞到要屠營

之前玩過origin sin

想玩

有無人成功玩到整走條蟲
好驚去太多次營地之後會變八爪魚

頭先入火場救完條仆街之後D角色變弱智困咗喺個客廳唔識行後門出去 要一個一個跳到個廳中間再跳後門出去。好啦全部跳完之後發現我D角色仲係團隊mode，跳咗出去D仆街為咗會合行返正門入大屋燒死咗

early access 去到Moonrise tower門口就完

幫Goblin 屠村之後會有sex scene，有露點

良心邊有屌閪咁重要

懷疑隻Drow應該會係隊友黎，因為屠村後一定會有個隊友離隊

好似條蟲比神改造，所以唔驚會變靈吸怪

救完個個男人之後 我好似中左BUG咁 幫佢搵左老婆 跟著搵埋隻戒指 但再禁返個個男人時又無解完個任

真咩
我理解既劇情係

啲蟲畀唔知咩人用暗影魔法改造過，所以冇先冇變做靈吸怪

低lv法師少法環同冇勁法術廢就梗,而且5版系統搞到唔似得2/3版咁強

玩bg2時我覺得佢地係Underdark嚟講，Githyanki重仆街過Drow同mind flayer

5e唔係buff咗低級法師咩
3.5e 1lv mage 嘅mm係1d4+1
5e一開始就3d4+3

5e依個都唔算最大問題 暫時act1你想long rest幾多次都冇問題
最煩係佢抄d唔抄d
Ray of forst 5e只係寫會令中招果個行少10尺 無話過會變冰面
依家我射左過去 地下變冰面 害埋隔離個隊友要扑街
同理火傷 酸傷 又係整到成地都係 搞到綁手綁腳
如果跳佢計返5e係用移動計嘅都好d易d走開 但佢又要當動作
搞到好唔夾
另一方面因為個地圖極多高低差位 逼住一定要搵制高點 唔係就極易收皮 但d怪次次都有咩燃燒彈呀 酸液彈呀果d 唔駛錢咁起碼一人一粒掉過黎 避都避唔切 好鬼頭痕

想知點背刺
係唔係隔離企個隊友就得？

太多地形限制。

同埋冇得逐個用。

例如hide, 一人解除成team 自己跑過黎。

冇得逐個控，要time mode 先得。

可以用解除組隊逐個控

依樣又係 偷襲好似真係要背刺
5版明明有隊友企怪隔離就計

岩岩睇左
一係有advantage就得（advantage係咩要入game tutorial睇
一係就有隊友

5e係咁解 但係有時都試唔到

我想知潛行係近攻個時係咪無額外加成
好似背刺本身已經係最大加成?

隻gamr我放左 我想再玩返 用返 蜥蜴人噴火正 射手最垃圾 成日卡視角射唔到

點放個game出去

賣左吖 呢隻好冷門 唔係度度有貨

好想玩武僧，聽介紹幾勁，又混元一氣功

聽講無原罪咁好玩

試左唔得。

一郁全部人郁。

unchain teammate唔work咩

睇KEYBLＩＮＤ 無制禁

可惜係未出依隻職

冇左陣營九宮格

卡左勁耐蜘蛛個關
仲未打隻女王 唔夠打
跟著跳左落去個神秘洞口 有2隻牛魔王 除左返營地之外 點樣返出去

投擲師

射手出名親生仔喎

新手玩DND遊戲，睇唔明佢機制，比如佢啲Description 咩穿刺傷害1d8,個d係咩意思？同埋dnd機制同埋我地平時玩RPG既遊戲有啲咩唔同？

1d8是擲1次8面骰，會出1－8。
2d8擲2次，如此類推。

咁擲兩次傷害會乘2？

dnd好多野都要靠骰去決定
但啲骰唔止常用6面骰
有機會得4面 又可以16面都得
1d8姐係用1粒8面骰

但我見戰鬥個陣又冇擲骰子喎
同埋綠裝同普通裝又好似冇咩分別

1d8= 擲1粒8面骰 嚟計判定

鳩左 12面 無16

2d8是擲2次8面骰，總共2－16。
優勢狀態每顆骰都骰2次，取之中最大值。
劣勢都一樣，但取之中最少值。

其實骰子係咪愈多面愈好？

明白，咁點樣可以提升擲骰子次數？

跟武器和法術效果，加裝備和角色補正。

有冇初期賺錢方法？啲商人markup到啲裝勁貴

唔一定 最大值可以好大
反而Boardgame 有好多招會有modifier
姐係有底傷 可能3+ 1d8
咁就算得1 都 = 4
但1d12 就有機會低過4

唔明1d12有機會低過4？佢底傷3+最低擲12面骰都係4呀？

3 + 1d8 最低係3+1 = 4 最高係3+8 = 11
1d12 最低係1 最高係12
有3/12 = 25%機會低過4

THAC0 零級命中值 (越負越好, 越正越差), 博德之門1 年代最令我迷惑 , 完全比較唔到個影響性 .
後期 THAC0 可以去到負數 , 真係

呢代冇左thac0喇而家係ac愈高愈好

自膠
佢而家既計法應該唔同

想問下網上除左dnd5e basic rulebook之外
仲有冇其他免費規則/設定書？

扎營冇限制但係法術又唔會完戰鬥自動回滿真係好on9
變相單純哂尻你時間

一開始意為有限制多過幾多回合就蟲入腦

有冇人知 打鬼婆係咪一定要帶面具入去打
帶面具3打幾 搞唔掂

留名 忍到佢出完整版先買

玩一陣間都feel到條精蟲會跟你大半世

咁呢個dnd傳統黎嫁嘛大佬
當係俾你自己set個難度囉
想終極ez mode就打一場就訓一次
挑戰自已就訓多d

岩啊 就係限制你資源

我覺得正式版會有時間限制
另外訓教回法術位真係dnd傳統
係game入面重演變左on9 d姐

點樣幫武器加屬性係表面？

好似老遠射箭好過近戰衝入敵陣比人圍？

你意思係想睇咩資料？
btw bg3我會講只有部份有跟dnd 5e
舉個例 battle master rally係你擲嘅骰再+christma mod (魅力調整值）去幫你隊友加臨時血量（temporary hit point)
但係bg3入面就就咁+8點
依個應該係為左遊戲順暢考慮減少某d擲骰位
所以要預期睇完規則書會覺得bg3似d唔似d

純粹係為興趣睇
例如果d要比錢買既規則書想知入面寫咩

真係玩唔掂,
1.本身唔熟dnd, 好多技能武器都係見有得用就用, 同埋成日miss
2.唔識點樣戰略, 成日啲戰鬥都係行埋去對話之後比人用人海戰術圍死
3.有bug, 我係室內比人企係同一間屋個屋頂放魔法打, 我又上唔到屋頂又打唔到佢.

有冇巴打可以比啲心得...好想享受隻驚, 而家覺得太難玩, 好似點玩都死咁.

死多幾次就可以摸熟個打法嫁啦
1. 睇返角色卡有咩武器有加成 常見可以加命中既有方法有背刺 圍攻 神術bless 係黑暗既地方可以用戲法照光佢 95％miss就無計啦

2. 高地好撚重要 後排可以一開始搵個高地先開始輸出 低環法術無咩aoe 所以一大班怪會好麻煩 唯有自製下aoe e.g. grease加火箭 sleep控場都好用

3. 真係bug就無計啦 如果唔係bug 單純想搶高地可以用rogue dash上去或者直接用mist step飛上去

暫時好似fighter同warlock比較強勢 可以開波用佢地上手
同埋唔好怕訓教 用多d法術處理戰鬥

兩隻戰士=win

ok
首先黎講 真正免費嘅只係得basic rules
佢有最基本教你點玩嘅說明 同埋唔同種族嘅一個子種族（subrace)職業就得一種子分職(subclass)
當用bg3計
如果佢只係用basic rule入面嘅野，精靈就淨係會有高精 冇木精
通常玩dnd嘅就會講player hand book，理論上要俾錢買 不過網上勁多資源 但類似roll 20依d網去玩同整人果時如果冇買亦唔會有得開放出黎（但你用自定義入都得 咁就辛苦d)
除左咁 一般講基本host一場dnd 仲需要host果個人最好有返本城主指南dungeon master guide同怪物圖鑑monster manual 會幫到主持人（Dungeon Master) DM去俾劇情其他人玩同出怪俾佢地打 larian就係做緊依個角色 上面三本書phb dmg mm有人會俗稱三聖書 講緊係基本上有依三本就可以有好多變化玩法

去到依到唔明嘅 你當好似打online game 得basic rule嘅就係免費試玩玩家 有phb嘅就係俾錢買隻game返黎有d新手裝備嘅一般玩家 dmg同mm係間遊戲公司用嘅 除非你想整個私服自己搵人黎玩 其實係唔一定要嘅

跟住講再俾錢嘅補充版
通常黎講會有兩類 一種係劇本 依d書會有好完整嘅劇情俾dm 唔使佢自己諗太多 跟住跑嘅話6 7成冇問題 佢會建議埋最好俾幾多人幾多lv嘅角色玩 方便唔會整死角色 當然依d只係建議 寫得幾好嘅劇本都要隨機應變臨場發揮
另一種會係補充書（source book) 依類書會係補充返主要phb入面嘅野 可能會有新職業/子職業 新種族/子種族 咁 某d書亦會有唔同嘅魔法物品 或者係新嘅地圖場景設定（例如海戰d船點計數）

依兩類書對比普通人自己諗出黎嘅一黎叫有官方認証 去邊都溝通到 二黎係最緊要嘅平衡性 變左大家都玩得開心

1. 你整人或者睇返角色果時佢會同你講依個職業擅長武器係咩 有就會易d中同痛d 不過其實裝到就裝都可以
2. 同dnd一樣 有d時間講錯野會開拖 但係可能講啱會無事
3. 試下用O戰術角度睇下見唔見到隻野

我揀左用法師, 而家基本上一用火一係冰, 其他勁招有限數量所以好少用, 其他招又唔知有咩用.

我諗到會唔會你要跳上個位
另外有招推人落街嘅好勁

法師你當support用
輸出交比物攻師

買你老母閪 我拎D錢同定廷去爆房唔好?

法系低lv係難玩少少特別係你唔熟dnd,想易d就遊俠/戰士,平a算數

我重玩隻戰士，扣多過隻法好多，1打1好勁，但係唔知比人圍會點。可以加隻法比佢武器上火

小休幾時可以再用？

長休完回一次短休

終於推晒條主線 然後再load save玩埋啲支線
其實都幾hardcore 淨係玩過原罪2 不過暫時覺得難好多

有無正體中文補丁？

有無正體中文patch？

暫時都係殘 我自己就玩英文版嘅

咁真係要靠飲藥回血先得。
仲諗住每場打完都可以小回補下血

現階段你長休幾多次都得 係煩少少
如果想玩火武 係去到

除左短休回血
戰士本身都有招技secound wind 會回血

平時執多d野食回血,我依家野食多到食唔哂

你地會唔會見野就執去賣？路上好多裝備，但係其實同自己用緊嗰啲一樣數值。

會 唔賣邊有錢

玩法要熟屬性組合同怪魔抗。

例如lv3 獅鷲 ，一般玩下油膩術，整跌， 埋尾fire bolt點火。

有時用fog 同blind,方便snake atk. 同必中。

sleep 左近戰攻擊必重擊/一擊必殺。

仲有thunderwave
勁到傻

其實重有好多野玩。

我用ranger , animal talk 問下d松鼠仔野，不過好串咀。

同druid cove d 動物問下野。

或者用偽裝術扮下同種種套料。

goblins princess個度我仲諗緊點放先無事。

因為唔可以施法係佢度（穩身，變化術個d）

睇攻略發覺我應該係創角嗰陣無揀到被動技能，有冇得check番？ 唔想又重玩

無揀會RECOMMAND 揀左

我開頭好似見1/1 就開始左,唔知叫唔叫揀左

邊個race 同 trad 影黎望下。

你用緊咩職業？
你講嘅技能係咪巧手/秘法果d?
佢default都會幫你揀一揀

我再試多次創角色, 佢default已經幫我加齊晒啲天賦, 咁睇我應該係無少到野

一周已經殺到,鯊蜥都係兩round秒殺

我反而靠係奪心魔戰艦執嘅紫色罐OTK咗鬼婆 有信心鯊蜥應該都可以用番呢條橋OTK 雖然唔記得咗去搵蕈人條路會遇到（想去買魔法飛彈頸鏈）搞到冇做足準備先同佢打 打淨三十幾血走甩咗

1 年

44個鐘爆EA,應玩既有得探索既都去哂,等正式版
成隻EA最難既戰鬥應該係眼魔+班暗精靈既混戰同法師塔構裝體

爆筒殺法太無敵應該要削下佢有限制,依家連200幾血紅龍都可以爆得死我不如以後玩爆筒就算仲用咩武器黎打

法師塔入唔到 唔睇youtube點估到要咁入

正門開鎖,聖火術係舊石後面打爛兩個炮塔就得,係開發電機同落地下室可能難少少要睇哂d書先得

再唔係直接係樓格離跳蘑菇直接可以落到發電機果層唔洗打

我仲係度搵緊HASIAN

一星期打一兩次進度慢

爆紅龍睇reddit講應該爆死左隻綠色人所以佢消失左 唔係真係爆死佢
btw眼魔暗精果度我以為殺左眼魔可以救醒d暗精（我暗精開場)
點知都係要殺

紅龍未整屍體所以死左會直接消失,你可以係log度睇返明確寫你殺左紅龍

話說嗰隻蕈人王 跟咗你隊之後load save 啲技會唔同咗 有招神技叫加速孢子 放去冇人嘅空地 然後自己踩上去可以回一個動作同行動距離 行出去再放技之後又可以行番入去一直loop 除咗炮塔之外 成個幽暗地域冇嘢唔可以用普攻OTK 勁撚過捉牛頭人好多 可惜係帶唔到隻嘢上地面

btw 大家覺得有邊d npc你feel到會入隊做隊友？

睇解包果個叫你殺聖騎士小隊既提夫林係隊友,仲有一個有獸化病會變狼人既矮人,我估基斯洋基山口果個提夫林都有可能係隊友

我估女暗精同德魯伊有機 不過應該act 2先會 兩個都係5lv
跟住underdark deep gnome應該都會 救左佢佢會話好返會搵你
我有諗過Volo會入隊 不過條友玩鳩隊友

有人推論個唱歌女都會加入,因為larian整個5分鐘mv俾佢搞到成個迪士尼公主咁唔加入就怪,仲夾埋詩人個職
中毒侏儒我覺得只係暫時隊友好似菇菇人咁帶佢做完任務就完
暗牧同熊德我覺得最多係camp npc咁好似瓦羅,參戰機會可能唔大

測試版多bug到仆街

真 所以如果有人問我買唔買bg3住：
你好鐘意回合制遊戲，又忍到bug:絕對買得過
你好鐘意回合制遊戲，但唔想幫人試bug:買神界原罪1/2
你好鐘意dnd，試唔試bug都無所謂：可以買 但佢有好多野唔係跟足dnd 大概七成跟
有d興趣但個價咁高買黎試game唔多鍾意：等佢遲d出更新/正式版先

我真係回合制 fans ，
399入手真係有d失望，好多位都bug到唔識過

有邊d位過唔到講黎聽下？

淨係入地精營扡，隻熊都bug左唔郁，每turn敵人幾分鐘先郁一下。

我諗係因為怪數量多得濟所以咁
你係一過橋就出事？

久唔久就等勁耐，然後打某啲怪可以完全冇郁過，我唔知佢唔想郁定係真係食bug